美加唔係有好多愛國華人咩？點解依家個個冇聲出

自己個祖比美國政府咁玩法都冇聲出，點解佢地唔搞下示威遊行聲援中國呢？

美加依家仲有冇唐人街？
班藍絲廢老呢？揸超級跑車果理二世祖又去晒邊？

應該返支參軍